<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Blogado</title>
    <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime" />
    <updated>2021-03-28T18:38:09-03:00</updated>
    <author>
        <name>blogado</name>
    </author>
    <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime</id>

    <entry>
        <title>Como Ganhar Dinheiro na Internet?</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/como-ganhar-dinheiro-na-internet.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/como-ganhar-dinheiro-na-internet.html</id>

        <updated>2021-03-28T18:38:09-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     Esse artigo vai ser um roteiro completo passo a passo como você pode começar no Marketing Digital do absoluto zero até conseguir suas primeiras vendas pela Internet e ser Afiliado no Hotmart. Sou a Julia Snitko e no artigo de hoje eu vou te ajudar&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p> <span style="background-color: white; color: #333333; font-size: 18px;">Esse artigo vai ser um roteiro completo passo a passo como você pode começar no Marketing Digital do absoluto zero até conseguir suas primeiras vendas pela Internet e ser Afiliado no Hotmart.</span></p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Sou a Julia Snitko e no artigo de hoje eu vou te ajudar a iniciar no marketing digital para que você consiga o quanto antes fazer suas primeiras vendas.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Se você acabou de iniciar nesse mercado, esta perdido, não sabe por onde começar e esta sofrendo com monte de informação, então presta bastante atenção nas dicas que vou te passar nesse vídeo. Eu realmente quero te ajudar e facilitar a sua jornada no marketing digital para que você consiga iniciar nesse mercado de forma certa e quanto antes conseguir fazer suas primeiras vendas.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; line-height: 2; margin: 30px 0px;"><span style="color: #333333;"><span style="font-size: 18px;">Melhores Programas de Afiliados Para Ganhar Dinheiro</span></span></p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; line-height: 2; margin: 30px 0px;"><span style="color: #333333;"><span style="font-size: 18px;">Vamos lá, para começar no Marketing Digital nos temos plataformas como Hotmart, Monetizze, Eduzz. Primeiramente você precisa se cadastrar nessas plataformas. Dessa forma você consegue divulgar tanto produtos físicos quanto os produtos digitais. Se você ainda não tem conta nessas plataformas, então vá lá e se cadastra. E rápido e de graça.</span></span></p>
<h3 style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 24px; line-height: 1.5; margin-bottom: 30px; margin-top: 60px;"><strong style="box-sizing: border-box;"><a href="https://juliasnitko.com.br/" target="_blank" rel="noopener">Melhores Programas de Afiliados Para Ganhar Dinheiro</a></strong></h3>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Vamos lá, para começar no Marketing Digital nos temos plataformas como Hotmart, Monetizze, Eduzz. Primeiramente você precisa se cadastrar nessas plataformas. Dessa forma você consegue divulgar tanto produtos físicos quanto os produtos digitais. Se você ainda não tem conta nessas plataformas, então vá lá e se cadastra. E rápido e de graça.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Depois que você criar suas contas, você precisa entender como funciona para ganhar dinheiro nessas plataformas. Funciona assim: você tem os produtores, afiliados e os clientes. Produtores são as pessoas que vão desenvolver seus produtos, Clientes são as pessoas que obviamente vão comprar, e o Afiliado alguém que ajuda divulgar o produto. Em troca ele recebe comissões pelas vendas que ele realizadas.</p>
<h3 style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 24px; line-height: 1.5; margin-bottom: 30px; margin-top: 60px;">Tipos de Afiliação</h3>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Afiliação ela pode ser <strong style="box-sizing: border-box;">aberta, fechada ou oculta</strong>. Afiliação aberta é aquela, quando você escolhe um produto, você consegue se afiliar na hora. Vou te mostrar um exemplo aqui para você entender. Por exemplo, esse curso aqui, tá vendo que tá escrito aqui afiliar-se agora. Clica aqui, pronto já ficou verdinho aqui, significa que já virei afiliado. Isso aqui e um produto de afiliação aberta, significa que qualquer pessoas pode chegar e se afiliar a esse produto.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Já os produtos de afiliação fechada, primeiro você precisa solicitar afiliação ao produtor daquele produto para ver se ele aprova ou não seu pedido. Muitos produtores às vezes podem existir alguns requisitos para os afiliados para aprovarem afiliação. Então pode ser que você não consiga se afiliar em alguns produtos de afiliação fechada porque você tem que cumprir estes requisitos que exigem.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">E os produtos, que tem afiliação oculta você não vai encontra ele nas plataformas. Geralmente os produtores escolham como afiliado os quem eles querem.</p>
<h3 style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 24px; line-height: 1.5; margin-bottom: 30px; margin-top: 60px;">Duração do cookie</h3>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Quando você se afilia algum produto, você recebe um link, o link que vai ter o seu código de afiliado. O código único, só você vai ter ali aquele código de afiliado. Cada afiliado vai ter um código diferente.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Esse código depois da barrinha é o meu código de afiliado. O seu código de afiliado vai ser completamente diferente. Cada pessoa vai ter um código diferente. E isso e importante para hotmart identificar para quem vai à venda no final das contas.</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><div class="post__iframe"><iframe loading="lazy" width="485" height="325" allowfullscreen="allowfullscreen" class="BLOG_video_class" src="https://www.youtube.com/embed/3LGQP1YPj1Q" youtube-src-id="3LGQP1YPj1Q"></iframe></div></div>
<p> </p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;"> </p>
<h3 style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px; text-align: left;"><a href="https://juliasnitko.com.br/" target="_blank" rel="noopener">Como ganhar dinheiro na internet? </a></h3>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Quando alguém clicar no seu link, O Cookie ficara automaticamente marcado no dispositivo dessa pessoa. Duração do cookie pode ser de <strong style="box-sizing: border-box;">60 Dias 90, 180</strong> ou pode ser <strong style="box-sizing: border-box;">infinita</strong>. Isso significa o tempo que seu código de afiliado (cookie) será marcado no dispositivo da pessoa, e se ela comprar dentro daquele determinado período, você vai receber a sua comissão.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Aqui também é importante ressaltar que o link do produtor não se sobrepõe ao link do afiliado. Significa que se a pessoa clicar no seu link, depois de alguns dias resolver comprar com produtor, mesmo assim você vai receber a sua comissão.</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; line-height: 2; margin: 30px 0px;">Referências:</p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; line-height: 2; margin: 30px 0px;"><a href="https://juliasnitko.com.br/">como ganhar dinheiro na internet</a> <a href="https://www.youtube.com/watch?v=3LGQP1YPj1Q">como começar no marketing digital passo a passo</a></p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; line-height: 2; margin: 30px 0px;"> </p>
<p style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #333333; font-family: Poppins, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 18px; line-height: 2; margin: 30px 0px;"> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Vaquinhas Online Como Funciona </title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/vaquinhas-online-como-funciona.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/vaquinhas-online-como-funciona.html</id>

        <updated>2021-03-21T22:33:16-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Vaquinhas Online Dúvidas Frequentes:Como funciona o site Vaquinha Virtual Online?O site Vaquinhas Online é um site de financiamento coletivo (crowdfunding ou fundraising), onde qualquer usuário registrado poderá criar sua Campanha (vaquinha), para arrecadar dinheiro com gastos de viagem, médico-hospitalares, tratamento de animais, casamentos, aniversários, projetos&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h2 style="text-align: left;"><a href="https://vin.gl/p/3622509?wsrc=link">Vaquinhas Online Dúvidas Frequentes</a>:</h2>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://vaquinhasonline.over-blog.com/">Como funciona o site Vaquinha Virtual Online</a>?</h3>
<div>O site <a href="https://vaquinhasonline.over-blog.com/">Vaquinhas Online</a> é um site de financiamento coletivo (crowdfunding ou fundraising), onde qualquer usuário registrado poderá criar sua Campanha (vaquinha), para arrecadar dinheiro com gastos de viagem, médico-hospitalares, tratamento de animais, casamentos, aniversários, projetos pessoais, arte ou cultura, caridade e muito mais.</div>
<div> </div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Como fazer uma <a href="https://vin.gl/p/3622509?wsrc=link">vaquinha online de sucesso</a> para arrecadar dinheiro?</h3>
<div> </div>
<div>Para criar sua vaquinha e começar arrecadar, clique no menu ¨Login ou Cadastrar¨ e faça o cadastro para logar na plataforma.</div>
<div>Feito isso, você será redirecionado ao painel da sua conta, onde poderá criar uma nova vaquinha, clicando no botão ¨Criar Nova Vaquinha¨ .</div>
<div>Na página de criação da Campanha, preencha o título da sua Vaquinha, a breve descrição, a história completa, envie uma imagem e, de preferência, um vídeo do Youtube, para que os usuários do site possam entender com maior clareza do que se trata a sua vaquinha.</div>
<div>Depois de preencher todos os campos obrigatórios e os que achar necessário, clique no botão ¨Enviar Vaquinha¨...</div>
<div>Sua Vaquinha agora estará online, pronta para receber doações.</div>
<div>Lembre-se que vaquinhas com fotos e vídeos têm <strong>mais chances de sucesso</strong> e, por isso, devem ser levados em consideração para <strong><a href="https://vaquinhaonline.weebly.com/" target="_blank" rel="noopener">montar uma boa vaquinha online</a></strong>!</div>
<div> </div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://vaquinhassonline.wixsite.com/vaquinha-online" target="_blank" rel="noopener">Como divulgar melhor a sua vaquinha online</a>?</h3>
<div>Tenha em mente que, após <strong>criar uma boa vaquinha </strong>(conforme descrito no tópico anterior), você deve <strong>divulgar em suas redes sociais</strong>, como o <strong>Facebook</strong>, <strong>Twitter</strong>, <strong>Whatsapp</strong>, <strong>Instagram</strong>, <strong>Pinterest</strong> ou qualquer outra rede social que costume interagir.</div>
<div>Quanto <strong>mais uma <a href="https://vaquinhaonline.weebly.com/" target="_blank" rel="noopener">vaquinha online</a> é divulgada em redes sociais</strong>, maior a chance de engajamento e também de ser encontrado em mecanismo de buscas do Google! Portanto, o primeiro passo e talvez o mais importante após ter criado a sua vaquinha online seja você compartilhar sua vaquinha em grupos de Facebook, Whatsapp ou outra rede social.</div>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://vaquinhassonline.wixsite.com/vaquinha-online" target="_blank" rel="noopener">Quanto o site Vaquinha Online cobra</a>? Qual a porcentagem das taxas?</h3>
<div>O site <a href="https://app.site123.com/?w=4983280">Vaquinhas Online</a> <strong>não cobrará absolutamente nada</strong> do valor doado aos criadores de Campanha (vaquinha), pois as taxas do Paypal serão embutidas no valor final de cada doação, ou seja, o doador arcará com todas as taxas extras para uso do Paypal e o valor doado entrará integralmente na carteira do criador da vaquinha.</div>
<div>A<strong> taxa que cada doador pagará</strong> para realizar uma doação será de 10% do valor doado!</div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://app.site123.com/?w=4983280" target="_blank" rel="noopener">Como sacar o dinheiro da vaquinha online?</a></h3>
<div>O dinheiro doado ficará na carteira do site <strong>durante o prazo mínimo de 15 dias úteis</strong>, ou seja, somente após 15 dias do encerramento de sua Vaquinha ou do pedido de saque o montante doado irá ser depositado para sua conta Paypal.</div>
<div> </div>
<div> </div>
<div> </div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Estação da Manutenção </title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/estacao-da-manutencao.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/estacao-da-manutencao.html</id>

        <updated>2021-03-17T21:16:55-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     Atualmente, a refrigeração artificial nos cerca em praticamente todos os ambientes que frequentamos, e sua praticidade tão necessária já é dada como certa em nosso cotidiano. Possuímos geladeiras em casa e podemos tomar bebidas refrigeradas com o simples abrir de uma porta; compramos alimentos congelados e os mantemos conservados&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p> <span style="background-color: white; font-size: 19px;">Atualmente, a refrigeração artificial nos cerca em praticamente todos os ambientes que frequentamos, e sua praticidade tão necessária já é dada como certa em nosso cotidiano.</span></p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;"><span style="font-size: 19px;">Possuímos geladeiras em casa e podemos toma</span><strong style="font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px;">r</strong><span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-size: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;"><strong> </strong>bebidas refrigeradas </span><span style="font-size: 19px;">com o simples abrir de uma porta; compramos </span><span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-size: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;">alimentos congelados</span><span style="font-size: 19px;"> e os mantemos conservados para consumir quando for conveniente; temos gelo disponível em qualquer estação do ano. Há quem abra a </span>geladeira<span style="font-size: 19px;"> só pra dar aquela refletida dramática sobre as questões do dia a dia…Para </span><span style="background-color: transparent;"><a href="https://estacaodamanutencao.com.br/" target="_blank" rel="noopener"><strong style="font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px;">a</strong><span style="font-size: 19px;"><strong>ssistência técnica a  domicilio</strong></span></a><strong style="font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px;">, o melhor site é o estação da manutenção</strong></span><span style="font-size: 19px;">.</span></p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">Com todas essas funcionalidades tão presentes e acessíveis, você já parou para pensar em como era a vida antes dos refrigeradores? Já se perguntou sobre a origem e trajetória desse eletrodoméstico tão útil e familiar?</p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">Curioso? No post de hoje, então, contaremos quando, como e por quem a geladeira foi criada, como funcionava o dia a dia das pessoas <span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-size: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;">antes da refrigeração artificial</span>, como eram <span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-size: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;">os primeiros refrigeradores</span> elétricos e qual o papel de nossa amada cerveja em tudo isso. Para <strong style="background-color: transparent;"><a href="https://estacaodamanutencao.com.br/" target="_blank" rel="noopener">conserto de máquina de lavar</a>, o melhor site é o estação da manutenção</strong>.</p>
<h3 style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; color: rgba(0, 0, 0, 0.75); font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 20px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; letter-spacing: 0.5px; line-height: 1.3em; margin: 0px; padding: 0px 0px 10px; text-transform: uppercase; vertical-align: baseline;">OS PROTÓTIPOS DA GELADEIRA</h3>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">Algumas formas de refrigeração artificial já eram conhecidas desde o século XVIII, mais ainda não se sabia como transformá-las em equipamentos que pudessem ser utilizados em larga escala. A história da geladeira que conhecemos hoje é longa e tem muitos personagens.</p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">No ano de 1748, na Universidade de Glasgow, o britânico Willian Cullen tornou-se o primeiro cientista a demonstrar um <span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-size: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;">sistema de refrigeração artificial</span>, mas nunca elaborou um plano para que fosse usado de maneira prática.</p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">O responsável por esse feito foi o americano Oliver Evans, que em 1834 criou a primeira máquina prática para refrigeração. Seu equipamento também foi o primeiro a usar vapor ao invés de líquido refrigerado. Para <strong><a href="https://estacaodamanutencao.com.br/" target="_blank" rel="noopener">conserto de geladeira</a>, o melhor site é o estação da manutenção</strong>.</p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">Uma década depois, o médico e inventor americano John Gorrie utilizou uma versão sofisticada do refrigerador a vapor para produzir gelo e refrescar o ar de pacientes com febre amarela. Era a <span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-size: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;">primeira aplicação da geladeira na medicina</span>, que transformaria para sempre esse importante âmbito da ciência. </p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px 0px 1.6em; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;"><span style="font-size: 19px;">As geladeiras domésticas revolucionaram </span><span style="font-size: medium;">a</span><span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;"><span style="font-size: medium;"> nutrição das famílias</span></span><span style="font-size: 19px;">, contribuíram para a emancipação feminina e aqueceram o comércio de alimentos, que agora podia vender insumos perecíveis em maior volume. Para </span><span style="background-color: transparent;"><span style="font-size: 19px;"><strong><a href="https://estacaodamanutencao.com.br/" target="_blank" rel="noopener">conserto furo de geladeira uma porta</a></strong></span><strong style="font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px;">, o melhor site é o estação da manutenção</strong></span><span style="font-size: 19px;">.</span></p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">A refrigeração artificial ainda possibilitou a <span style="border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: inherit; font-size: inherit; font-stretch: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline;">exportação de frutas e carnes</span>, criando do zero todo um mercado sem o qual já não imaginamos mais viver. Na medicina, possibilitou a conservação de princípios ativos importantes e muito delicados, que salvam vidas até hoje.</p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-family: Roboto, Helvetica, Arial, Lucida, sans-serif; font-size: 19px; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;">Saiba mais sobre:</p>
<p style="background-color: white; border: 0px; box-sizing: border-box; font-stretch: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-variant-numeric: inherit; line-height: 1.7em; margin: 0px; overflow-wrap: break-word; padding: 0px; vertical-align: baseline; word-break: break-word;"><span style="font-size: 19px;"><a href="https://estacaodamanutencao.com.br/" target="_blank" rel="noopener">conserto geladeira preço</a></span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Melhor site de Vaquinhas Online</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/melhor-site-de-vaquinhas-online-2.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/melhor-site-de-vaquinhas-online-2.html</id>

        <updated>2021-03-15T21:07:54-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Vaquinhas Online - O Melhor Site de Vaquinhas Online de 2021!Você está procurando um site seguro, confiável onde 100% do dinheiro arrecadado ficará em sua conta?Então o seu lugar é no site Vaquinhas Online.Por que o site Vaquinhas Online é o melhor site de vaquinhas&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h2 style="text-align: right;">Vaquinhas Online - <a href="https://vaquinhas.online/vaquinhas-online-o-melhor-site-de-vaquinhas-online-de-2021/" target="_blank" rel="noopener">O Melhor Site de Vaquinhas Online de 202</a>1!</h2>
<div>Você está procurando um site seguro, confiável onde <strong>100% do dinheiro arrecadado</strong> ficará em sua conta?</div>
<div>Então o seu lugar é no site <a href="http://vaquinhas.online">Vaquinhas Online</a>.</div>
<h3 style="text-align: left;">Por que o site Vaquinhas Online é<a href="https://vaquinhas.online/vaquinhas-online-o-melhor-site-de-vaquinhas-online-de-2021/" target="_blank" rel="noopener"> o melhor site de vaquinhas online do momento</a>?</h3>
<div>Veja a principal diferença entre o site Vaquinhas Online e outros sites de arrecadação de dinheiro: </div>
<div>1 - Enquanto os outros sites lhe <strong>cobrarão uma porcentagem</strong> de cerca de 7 a 11% do valor arrecadado, no site Vaquinhas Online<strong> todo o valor arrecadado</strong> ficará com o criador da vaquinha, ou seja, não será cobrado <strong>nenhuma taxa </strong>do valor final arrecadado! </div>
<div>2 - Além disso, enquanto nos outros sites o <strong>valor mínimo de doação</strong> fica em torno de <strong>25 reais</strong>, no site Vaquinhas Online o <strong>valor mínimo é de apenas 10 reais</strong>, o que facilita em muito a doação por qualquer visitante do site, tornando assim muito mais fácil a doação para vaquinhas de desconhecidos ou com algum grau de parentesco.</div>
<h2 style="text-align: left;"> <a href="https://vaquinhas.online/duvidas-frequentes/">Vaquinhas Online Dúvidas Frequentes</a>:</h2>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://vaquinhas.online/como-funciona/">Como funciona o site Vaquinha Virtual Online</a>?</h3>
<div>O site <a href="vaquinhas.online/">Vaquinhas Online</a> é um site de financiamento coletivo (crowdfunding ou fundraising), onde qualquer usuário registrado poderá criar sua Campanha (vaquinha), para arrecadar dinheiro com gastos de viagem, médico-hospitalares, tratamento de animais, casamentos, aniversários, projetos pessoais, arte ou cultura, caridade e muito mais.</div>
<div> </div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Como fazer uma <a href="https://www.instagram.com/vaquinhassonline/" target="_blank" rel="noopener">vaquinha online de sucesso</a> para arrecadar dinheiro?</h3>
<div> </div>
<div>Para criar sua vaquinha e começar arrecadar, clique no menu ¨Login ou Cadastrar¨ e faça o cadastro para logar na plataforma.</div>
<div>Feito isso, você será redirecionado ao painel da sua conta, onde poderá criar uma nova vaquinha, clicando no botão ¨Criar Nova Vaquinha¨ .</div>
<div>Na página de criação da Campanha, preencha o título da sua Vaquinha, a breve descrição, a história completa, envie uma imagem e, de preferência, um vídeo do Youtube, para que os usuários do site possam entender com maior clareza do que se trata a sua vaquinha.</div>
<div>Depois de preencher todos os campos obrigatórios e os que achar necessário, clique no botão ¨Enviar Vaquinha¨...</div>
<div>Sua Vaquinha agora estará online, pronta para receber doações.</div>
<div>Lembre-se que vaquinhas com fotos e vídeos têm <strong>mais chances de sucesso</strong> e, por isso, devem ser levados em consideração para <strong><a href="https://vaquinha-online-funciona.medium.com/como-funciona-o-site-vaquinha-virtual-online-776418572b7a" target="_blank" rel="noopener">montar uma boa vaquinha</a></strong>!</div>
<div> </div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://www.facebook.com/vaquinhasonline" target="_blank" rel="noopener">Como divulgar melhor a sua vaquinha online</a>?</h3>
<div>Tenha em mente que, após <strong><a href="https://vaquinha-online-funciona.medium.com/como-funciona-o-site-vaquinha-virtual-online-776418572b7a">criar uma boa vaquinha</a> </strong>(conforme descrito no tópico anterior), você deve <strong>divulgar em suas redes sociais</strong>, como o <strong>Facebook</strong>, <strong>Twitter</strong>, <strong>Whatsapp</strong>, <strong>Instagram</strong>, <strong>Pinterest</strong> ou qualquer outra rede social que costume interagir.</div>
<div>Quanto <strong>mais uma vaquinha é divulgada em redes sociais</strong>, maior a chance de engajamento e também de ser encontrado em mecanismo de buscas do Google! Portanto, o primeiro passo e talvez o mais importante após ter criado a sua vaquinha online seja você compartilhar sua vaquinha em grupos de Facebook, Whatsapp ou outra rede social.</div>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://www.youtube.com/channel/UCTSKFYsZuv9Zmea89b-MY9A" target="_blank" rel="noopener">Quanto o site Vaquinha Online cobra? Qual a porcentagem das taxas?</a></h3>
<div>O site <a href="vaquinhas.online/">Vaquinhas Online</a> <strong>não cobrará absolutamente nada</strong> do valor doado aos criadores de Campanha (vaquinha), pois as taxas do Paypal serão embutidas no valor final de cada doação, ou seja, o doador arcará com todas as taxas extras para uso do Paypal e o valor doado entrará integralmente na carteira do criador da vaquinha.</div>
<div>A<strong> taxa que cada doador pagará</strong> para realizar uma doação será de 10% do valor doado!</div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://www.youtube.com/channel/UCTSKFYsZuv9Zmea89b-MY9A" target="_blank" rel="noopener">Como sacar o dinheiro da vaquinha online?</a></h3>
<div>O dinheiro doado ficará na carteira do site <strong>durante o prazo mínimo de 15 dias úteis</strong>, ou seja, somente após 15 dias do encerramento de sua Vaquinha ou do pedido de saque o montante doado irá ser depositado para sua conta Paypal.</div>
<div> </div>
<div> </div>
<div> </div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Localizar Pessoas Desaparecidas no Brasilv</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/localizar-pessoas-desaparecidas-no-brasilv.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/localizar-pessoas-desaparecidas-no-brasilv.html</id>

        <updated>2021-03-14T23:37:13-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     Localizar Pessoas Desaparecidas no BrasilSegundo pesquisa realizada pelo Fórum Brasileiro de Segurança Pública, oito pessoas desaparecem por hora no Brasil, com São Paulo liderando as estatísticas, com 242.568 registros de desaparecimentos entre os anos de 2007 a 2016, seguido por Rio Grande do Sul, com 91.469, e&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h2 style="text-align: center;"> <a href="https://medium.com/@desaparecidosnobrasil.org/localizar-pessoas-desa21-4ae5e39f6484" target="_blank" rel="noopener">Localizar Pessoas Desaparecidas no Brasil</a></h2>
<div>Segundo pesquisa realizada pelo Fórum Brasileiro de Segurança Pública, oito pessoas desaparecem por hora no Brasil, com São Paulo liderando as estatísticas, com 242.568 registros de desaparecimentos entre os anos de  2007 a 2016, seguido por Rio Grande do Sul, com 91.469, e Rio de Janeiro, com 58.365. </div>
<div>Na última estatística anual, mais de 82 mil pessoas desapareceram no Brasil em 2019, segundo o site da <a href="https://agenciabrasil.ebc.com.br/direitos-humanos/noticia/2019-09/mais-de-82-mil-pessoas-desapareceram-no-ultimo-ano-segundo-anuario" target="_blank" rel="noopener">Agência Brasil</a>. </div>
<div> </div>
<div>O Núcleo de Direitos Humanos do MP/AL divulgou que cerca 33,63% das pessoas desaparecidas no Alagoas não localizadas são crianças e adolescentes, dentre as vítimas entre os anos de 2018 a 2020.</div>
<div> </div>
<div>O 14° Anuário Brasileiro de Segurança Pública divulgado em 2019 concluiu que o aumento de ocorrências envolvendo o desaparecimento de pessoas em Rondônia aumentou 55% em 2019, sendo que apenas 2,1% das pessoas desaparecidas foram encontradas.</div>
<div> </div>
<div>A Lei 13.812 de 2019 definiu como sendo considerada pessoa desaparecida: "todo ser humano cujo paradeiro é desconhecido, não importando a causa de seu desaparecimento, até que sua recuperação e identificação tenham sido confirmadas por vias físicas ou científicas".</div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Quanto tempo se leva para uma pessoa ser considerada desaparecida?</h3>
<div>Não há nenhum tempo especificado ou prazo estabelecido por lei para uma pessoa ser considerada desaparecida no Brasil, mas, segundo os departamentos policiais, somente após o <strong>prazo de 48 horas</strong> desde o registro do boletim de ocorrência é que o caso comece a ser tratado como desaparecimento.</div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">O que fazer quando uma pessoa ou ente familiar sumir ou desaparecer?</h3>
<div>Primeiramente, segundo instruções das autoridades competentes, é tentar todos os meios possíveis de contato com a pessoa desaparecida, seja via celular ou contato de amigos e vizinhos. Se caso mesmo assim a pessoa não for encontrada, deve ser registrado um BO (Boletim de Ocorrência), na delegacia mias próxima ou através da internet! </div>
<div> </div>
<div><strong>Não precisa esperar o prazo de 24 horas</strong> para registrar a ocorrência e, após o registro na delegacia, o parente ou familiar deve preencher o formulário da Divisão de Desaparecidos, através <a href="https://form.jotformz.com/43205675793664" target="_blank" rel="noopener">deste link</a>.</div>
<div> </div>
<div>Cada estado tem seu próprio órgão destinado à busca de pessoas desaparecidas, que podem ser encontrados buscando na internet.</div>
<div> </div>
<div>No estado de São Paulo, você poderá cadastrar no site do governo estadual, através do seguinte link: <a href="http://www.ssp.sp.gov.br/servicos/pessoas_desaparecidas.aspx" target="_blank" rel="noopener">aqui</a> . Para consultar pessoas desaparecidas em São Paulo, veja através deste link: <a href="http://www.ssp.sp.gov.br/servicos/pessoas_desaparecidas.aspx" target="_blank" rel="noopener">ver desaparecidos</a>.</div>
<div> </div>
<div>O metrô de <strong>São Paulo</strong> faz um excelente trabalho social, publicando <strong>fotos de pessoas desparecidas</strong> em suas telas.</div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Localizar pessoas desaparecidas através de sites em 2021</h3>
<div>Existem pouquíssimos sites no Brasil empenhados na causa de tentar <strong>localizar</strong> (encontrar) <strong><a href="https://medium.com/@desaparecidosnobrasil.org/localizar-pessoas-desa21-4ae5e39f6484" target="_blank" rel="noopener">pessoas desaparecidas</a></strong> em português, com destaque à grupos do Facebook e Instagram, além dos sites <a href="http://www.maesdase.org.br/" target="_blank" rel="noopener">Mães da  Sé</a>, <a href="http://www.desaparecidosdobrasil.org/" target="_blank" rel="noopener">Desaparecidos do Brasil ORG</a> e o site <a href="http://desaparecidosnobrasil.org">Desaparecidos no Brasil</a>.</div>
<div> </div>
<div>A vantagem de se utilizar estes sites é a <strong>possibilidade de engajamento através das redes sociais</strong>, atingindo assim, um <strong>grande número de pessoas da cidade ou região</strong> onde a pessoa desapareceu.</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Inibion Pro Funciona?</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/inibion-pro-funciona.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/inibion-pro-funciona.html</id>

        <updated>2020-12-14T21:35:41-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Inibion Pro Funciona Para Emagrecer?Sim o Inibion Pro Funciona Mesmo, Ele age na Redução da absorção de gordura no organismo, saciedade, melhora o trato intestinal, promovendo o emagrecimento rápido e 100% natural. Por ter os ingredientes essenciais em sua composição como espirulina, quitosana e psyllium entre&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h1 id="bbe2" class="il im fm as in io ip hw iq ir is hy it iu iv iw ix iy iz ja jb jc jd je jf jg dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: sohne, 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 30px; font-weight: 500; line-height: 36px; margin: 1.95em 0px -0.28em;" data-selectable-paragraph="">Inibion Pro Funciona Para Emagrecer?</h1>
<p id="8e52" class="ht hu fm hv b gj jh hw hx gm ji hy hz ia jj ib ic id jk ie if ig jl ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 0.86em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">Sim o <a href="https://inibionpro.medium.com/inibion-pro-funciona-analise-o-que-%C3%A9-benef%C3%ADcios-e-depoimentos-ec2402f32e7f" target="_blank" rel="noopener">Inibion Pro Funciona</a> Mesmo, Ele age na Redução da absorção de gordura no organismo, saciedade, melhora o trato intestinal, promovendo o emagrecimento rápido e 100% natural.</p>
<p id="a2bc" class="ht hu fm hv b gj jm hw hx gm jn hy hz ia jo ib ic id jp ie if ig jq ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 2em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">Por ter os ingredientes <span id="rmm" style="box-sizing: inherit;">e</span>ssenciais em sua composição como espirulina, quitosana e psyllium entre outros, que ajuda ainda mais no emagrecimento rápido! Veja os depoimentos reais nas fotos abaixo!</p>
<p id="20d8" class="ht hu fm hv b gj jh hw hx gm ji hy hz ia jj ib ic id jk ie if ig jl ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 0.86em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">O <a href="https://inibionpro.medium.com/inibion-pro-funciona-analise-o-que-%C3%A9-benef%C3%ADcios-e-depoimentos-ec2402f32e7f" target="_blank" rel="noopener"><span class="hv cr" style="box-sizing: inherit; font-weight: bold;">I</span>nibion Pro</a> é um emagrecedor em cápsulas 100% natural que serve para emagrecer de forma rápida e natural e traz em sua fórmula Detox, os principais ingredientes para um emagrecimento saudável.</p>
<p id="7062" class="ht hu fm hv b gj jm hw hx gm jn hy hz ia jo ib ic id jp ie if ig jq ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 2em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">Os ingredientes da Formula do Inibion Pro foi desenvolvido para ajudar na eliminação de toxinas do organismo que adquirimos pelo estilo de vida corrido e má alimentação, que nos leva uma vida sedentária e a procura de refeições rápidas e pouco saudáveis.</p>
<p id="b385" class="ht hu fm hv b gj jh hw hx gm ji hy hz ia jj ib ic id jk ie if ig jl ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 0.86em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">Para Comprar o <span class="hv cr" style="box-sizing: inherit; font-weight: bold;">Inibion </span>Pro é bem fácil basta acessar o site oficial no botão abaixo e escolher o kit que mais lhe agrada e colocar seus dados e realizar o pagamento via cartão de crédito ou boleto bancário.</p>
<p id="8d90" class="ht hu fm hv b gj jm hw hx gm jn hy hz ia jo ib ic id jp ie if ig jq ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 2em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">O pagamento é 100% seguro e seus dados são criptografados e ninguém tem acesso a eles.</p>
<p id="66df" class="ht hu fm hv b gj jm hw hx gm jn hy hz ia jo ib ic id jp ie if ig jq ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 2em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">Peço por gentileza que não compre o <span class="hv cr" style="box-sizing: inherit; font-weight: bold;">Inibion Pro no Mercado Livre</span> pois poderá receber produto falsificado só compre no site oficial que é permitido pelo fabricante do produto.</p>
<p id="e8f7" class="ht hu fm hv b gj jm hw hx gm jn hy hz ia jo ib ic id jp ie if ig jq ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 2em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">Não é vendido em farmácias somente no site oficial!</p>
<p id="e8f7" class="ht hu fm hv b gj jm hw hx gm jn hy hz ia jo ib ic id jp ie if ig jq ih ii ik de dw" style="background-color: white; box-sizing: inherit; color: #292929; font-family: charter, Georgia, Cambria, 'Times New Roman', Times, serif; font-size: 21px; letter-spacing: -0.003em; line-height: 32px; margin: 2em 0px -0.46em; word-break: break-word;" data-selectable-paragraph="">Peça <span style="font-weight: bold; letter-spacing: -0.063px;"><a href="https://inibionpro.medium.com/inibion-pro-funciona-analise-o-que-%C3%A9-benef%C3%ADcios-e-depoimentos-ec2402f32e7f">Inibion Pro </a></span><span style="letter-spacing: -0.003em;"><strong><a href="https://inibionpro.medium.com/inibion-pro-funciona-analise-o-que-%C3%A9-benef%C3%ADcios-e-depoimentos-ec2402f32e7f">amostra grátis</a> </strong>através do site oficial.</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Melhor site de Vaquinhas Online</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/melhor-site-de-vaquinhas-online.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/melhor-site-de-vaquinhas-online.html</id>

        <updated>2020-10-27T15:13:38-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     Vaquinhas Online Dúvidas Frequentes:Como funciona o site Vaquinha Virtual Online?O site Vaquinhas Online é um site de financiamento coletivo (crowdfunding ou fundraising), onde qualquer usuário registrado poderá criar sua Campanha (vaquinha), para arrecadar dinheiro com gastos de viagem, médico-hospitalares, tratamento de animais, casamentos, aniversários, projetos&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h2 style="text-align: left;"> <a href="https://vaquinhas.online/duvidas-frequentes/">Vaquinhas Online Dúvidas Frequentes</a>:</h2>
<h3 style="text-align: left;"><a href="https://vaquinhas.online/como-funciona/">Como funciona o site Vaquinha Virtual Online</a>?</h3>
<div>O site <a href="vaquinhas.online/">Vaquinhas Online</a> é um site de financiamento coletivo (crowdfunding ou fundraising), onde qualquer usuário registrado poderá criar sua Campanha (vaquinha), para arrecadar dinheiro com gastos de viagem, médico-hospitalares, tratamento de animais, casamentos, aniversários, projetos pessoais, arte ou cultura, caridade e muito mais.</div>
<div> </div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Como fazer uma vaquinha online de sucesso para arrecadar dinheiro?</h3>
<div> </div>
<div>Para criar sua vaquinha e começar arrecadar, clique no menu ¨Login ou Cadastrar¨ e faça o cadastro para logar na plataforma.</div>
<div>Feito isso, você será redirecionado ao painel da sua conta, onde poderá criar uma nova vaquinha, clicando no botão ¨Criar Nova Vaquinha¨ .</div>
<div>Na página de criação da Campanha, preencha o título da sua Vaquinha, a breve descrição, a história completa, envie uma imagem e, de preferência, um vídeo do Youtube, para que os usuários do site possam entender com maior clareza do que se trata a sua vaquinha.</div>
<div>Depois de preencher todos os campos obrigatórios e os que achar necessário, clique no botão ¨Enviar Vaquinha¨...</div>
<div>Sua Vaquinha agora estará online, pronta para receber doações.</div>
<div>Lembre-se que vaquinhas com fotos e vídeos têm <strong>mais chances de sucesso</strong> e, por isso, devem ser levados em consideração para <strong>montar uma boa vaquinha</strong>!</div>
<div> </div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Como divulgar melhor a sua vaquinha online?</h3>
<div>Tenha em mente que, após <strong>criar uma boa vaquinha </strong>(conforme descrito no tópico anterior), você deve <strong>divulgar em suas redes sociais</strong>, como o <strong>Facebook</strong>, <strong>Twitter</strong>, <strong>Whatsapp</strong>, <strong>Instagram</strong>, <strong>Pinterest</strong> ou qualquer outra rede social que costume interagir.</div>
<div>Quanto <strong>mais uma vaquinha é divulgada em redes sociais</strong>, maior a chance de engajamento e também de ser encontrado em mecanismo de buscas do Google! Portanto, o primeiro passo e talvez o mais importante após ter criado a sua vaquinha online seja você compartilhar sua vaquinha em grupos de Facebook, Whatsapp ou outra rede social.</div>
<h3 style="text-align: left;">Quanto o site Vaquinha Online cobra? Qual a porcentagem das taxas?</h3>
<div>O site <a href="vaquinhas.online/">Vaquinhas Online</a> <strong>não cobrará absolutamente nada</strong> do valor doado aos criadores de Campanha (vaquinha), pois as taxas do Paypal serão embutidas no valor final de cada doação, ou seja, o doador arcará com todas as taxas extras para uso do Paypal e o valor doado entrará integralmente na carteira do criador da vaquinha.</div>
<div>A<strong> taxa que cada doador pagará</strong> para realizar uma doação será de 10% do valor doado!</div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Como sacar o dinheiro da vaquinha online?</h3>
<div>O dinheiro doado ficará na carteira do site <strong>durante o prazo mínimo de 15 dias úteis</strong>, ou seja, somente após 15 dias do encerramento de sua Vaquinha ou do pedido de saque o montante doado irá ser depositado para sua conta Paypal.</div>
<div> </div>
<div> </div>
<div> </div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Vagas de Emprego no Japão para brasileiros 2020?</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/vagas-de-emprego-no-japao-para-brasileiros-2020.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/vagas-de-emprego-no-japao-para-brasileiros-2020.html</id>

        <updated>2020-10-23T23:19:21-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Vagas de Emprego no Japão para brasileiros 2020? Sempre ouvimos falar que, para trabalhar no Japão é autorizado somente descendentes. No entanto, o governo japonês tem liberado vagas para estudantes, bolsas e trabalhadores extremamente qualificados, que tenham boa fluência na língua e receba convite de&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h2 style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #5b595b; font-family: roboto, sans-serif; font-size: 32px; font-weight: 400; line-height: 1.1; margin: 0px 0px 15px;"><span style="box-sizing: border-box; font-weight: bold;"><a href="https://classificadosjapao.com/blogs/vagas-de-emprego-para-brasileiros" target="">Vagas de Emprego no Japão para brasileiros 2020?</a></span></h2>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;"> </span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Sempre ouvimos falar que, para <strong><a href="https://classificadosjapao.com/classificados/empregos-empreiteiras" target="_blank" rel="noopener">trabalhar no Japão</a></strong> é autorizado somente <strong>descendentes</strong>. No entanto, o governo japonês tem liberado vagas para estudantes, bolsas e trabalhadores extremamente qualificados, que tenham boa fluência na língua e receba convite de alguma empresa.</span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Se não for um profissional qualificado, geralmente o <strong>brasileiro só poderá trabalhar no Japão se for descendente</strong>. </span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;"> </span></span></p>
<h2 style="background-color: white; box-sizing: border-box; color: #5b595b; font-family: roboto, sans-serif; font-size: 32px; font-weight: 400; line-height: 1.1; margin: 0px 0px 15px;"><span style="box-sizing: border-box; font-weight: bold;"><a href="https://classificadosjapao.com/classificados/empregos-empreiteiras">Empregos no Japão para não descendentes 2020</a>?</span></h2>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Para os <strong>n<a href="https://sites.google.com/view/sitedecompraevendanojapao/" target="_blank" rel="noopener">ão-descendentes de japoneses</a></strong>, as regras para se viver no Japão são praticamente as mesmas aplicadas por quase todos os outros países. </span></span><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif; font-size: 18px;">É necessário tirar um visto que permita a pessoa ficar/morar no país. Os vistos mais comuns são: Visto de Curta Duração (até 90 dias), Visto de Estudante (2 anos, podendo ser renovado), Visto de Trabalho (1 a 3 anos, podendo ser renovado).</span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;"> </span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Acontece que você não poderá simplesmente tirar o visto de trabalho, embarcar para o Japão e já ir procurar um emprego. </span></span><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif; font-size: 18px;">Para conseguir tirar este visto, é necessário que o emprego em terras japonesas já esteja garantido.</span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;"> </span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">A empresa que irá “patrocinar” o seu visto cuidará da emissão do Certificado de Elegibilidade, documento emitido pelo Departamento de Imigração do Japão que atesta que você está apto a migrar para o país.</span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;"> </span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Uma coisa comum é ocorrer interesse da empresa em um profissional, seja ela de qual setor for, e com um visto de curta duração (turismo), este profissional vai até o país, realiza reuniões, entrevistas e acerto de contrato. Após todo o processo de contratação e documentação necessária, o profissional recebe o visto para permanecer e trabalhar no Japão.</span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;"> </span></span></p>
<p><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Veja algumas dicas para conseguir um trabalho no Japão:</span></span></p>
<p> </p>
<ul style="text-align: left;">
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Esteja disposto a tornar-se um profissional responsável, esforçado e insubstituível.</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Dedique-se também a aprender a língua japonesa.</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Comece a sondar as empresas japonesas de sua área de atuação, e que você teria interesse em trabalhar.</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Visite seus websites, veja quando elas abrem inscrições para processo seletivo e faça uma lista destas empresas.</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Pesquise quais conhecimentos você ainda precisa buscar e comece a fazer contatos o quanto antes.</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Tente também conhecer outros estrangeiros (sejam brasileiros ou não) que trabalham nestas condições (sem ser descendente) e busque entender como eles fizeram. O sucesso deixa pistas e você pode coletá-las!</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Fazer um intercâmbio e/ou pós-graduação também pode lhe ajudar a ficar no Japão, pois durante o período de estudos, é comum criar-se uma rede de contatos, que tendem a facilitar a entrada em uma grande empresa do país.</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Você pode concorrer a uma bolsa de estudos para o Japão ou se planejar para estudar por lá através de investimentos próprios.</span></span></li>
<li><span style="color: #202123; font-family: 'open sans', sans-serif;"><span style="font-size: 18px;">Você pode conferir neste <a href="http://www.immi-moj.go.jp/english/tetuduki/kanri/shyorui/Table4.html" rel="nofollow noopener" target="_blank">link</a> uma lista de áreas que se qualificam para a emissão do Certificado de Elegibilidade e que consequentemente lhe permitem buscar oportunidades de trabalho para viver no Japão.</span></span></li>
</ul>
<p> </p>
<h3 style="text-align: left;"><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px; font-weight: 600;">Quem consegue trabalho mais fácil no Japão?</span></h3>
<ul style="text-align: left;">
<li><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px;">Mulheres</span></li>
<li>
<div>Descendentes na faixa etária de 20 a 40 anos</div>
</li>
<li><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px;">Fluência no idioma japonês</span></li>
<li><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px;">Possui carteira de motorista do Japão</span></li>
<li><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px;">Disposição para trabalhar até 12h por dia</span></li>
<li><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px;">Possui apartamento alugado por conta própria</span></li>
<li><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px;">Comprometimento (pessoas que não ficam trocado de emprego)</span></li>
<li><span style="background-color: white; color: #666666; font-family: ubuntu, arial, sans-serif; font-size: 18px;">Assiduidade (pessoas que não faltam ao trabalho)</span></li>
</ul>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Pesquisa de Opinião Online Grátis - Site de enquetes Interessantes e Populares</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/pesquisa-de-opiniao-online-gratis-site-de-enquetes-interessantes-e-populares.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/pesquisa-de-opiniao-online-gratis-site-de-enquetes-interessantes-e-populares.html</id>

        <updated>2020-10-23T23:16:15-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Pesquisa de Opinião Online Grátis - Site de enquetes Interessantes e PopularesO site Opinião Online é apenas um site de curiosidades da internet! Não tem a intenção de alterar e nem influenciar os votos dos usuários. As opiniões do site Opinião Online não refletem a opinião de&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h1 style="text-align: left;"><span style="font-weight: 400;">Pesquisa de Opinião Online Grátis - Site de enquetes Interessantes e Populares</span></h1>
<div><span style="font-weight: 400;">O <a href="https://opiniao.online/" target="">site Opinião Online</a> </span>é apenas um site de curiosidades da internet! Não tem a intenção de alterar e nem influenciar os votos dos usuários.</div>
<div> </div>
<div>As opiniões do site <a href="https://opiniao.online/">Opinião Online</a> não refletem a opinião de nossos editores, muito menos deve-se ser utilizado como fonte para pesquisas oficiais!</div>
<div> </div>
<h3 style="text-align: left;">Um <a href="https://opiniao.online/">Site de enquetes Interessantes e Populares</a>!</h3>
<div>O site Opinião Online é composto totalmente de <a href="https://opiniao.online/">enquetes interessantes e populares,</a> para que o usuário do site possa dar o seu próprio voto.</div>
<div> </div>
<div>Algumas das enquetes interessantes do site: <strong>a fazenda R7 quem vai ganhar, BBB enquetes paredão quem sai, enquetes de maquiagem, enquetes de perguntas divertidas, enquetes eleitorais e eleições, enquetes engraçadas para Whatsapp e Facebook, enquetes aleatórias, enquetes sobre futebol, enquetes loja de roupas, enquetes que geram engajamento no instagram, enquetes sobre maquiagem, enquetes sobre relacionamento, enquetes votação virtuais variadas </strong>e muito mais!</div>
<div><span style="font-weight: normal;"> </span></div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Nogal Contabilidade</title>
        <author>
            <name>blogado</name>
        </author>
        <link href="https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/nogal-contabilidade.html"/>
        <id>https://markk263418.github.io/markk263418.github.io-prime/nogal-contabilidade.html</id>

        <updated>2020-10-15T23:20:38-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     A Nogal Escritório de Contabilidade e Marketing atua no mercado contábeis em São Paulo há 15 anos e possui em seu quadro, profissionais contador com larga experiência e altamente nosso escritório e especializados em soluções: Tributárias, Trabalhistas, Contábeis e Financeiras, Marketing, sempre com o foco&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p> <span style="background-color: white; font-size: 16px;">A Nogal <strong><a href="https://www.nogalcontabilidade.com.br/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Escritório de Contabilidade</a> </strong>e Marketing atua no mercado contábeis em São Paulo há 15 anos e possui em seu quadro, profissionais<a href="https://www.nogalcontabilidade.com.br/" target="_blank" rel="noopener"> <strong>contador</strong> </a>com larga experiência e altamente nosso escritório e especializados em soluções: Tributárias, Trabalhistas, Contábeis e Financeiras, Marketing, sempre com o foco em resultados, que atendam as exigências do Mercado, superando as expectativas de nossos clientes.</span></p>
<p><span style="background-color: white; font-size: 16px;">A </span><strong><a href="https://www.nogalcontabilidade.com.br/" target="_blank" rel="noopener">assessoria contábil </a></strong>da Nogal <strong>escritório de contabilidade </strong>é uma empresa especializada na prestação de <strong>serviços de contabilidade</strong> para outras empresas. Estes serviços variam, como comentamos, de acordo com as necessidades de cada contratante. Os fatores que determinam essas características são diversos: tamanho da empresa, categoria tarifária, entre outros.</p>
<p>Ou seja, quanto maior for a empresa e quanto mais complexos forem seus processos internos, a <strong style="font-family: 'open sans', 'Helvetica Neue', sans-serif;">assessoria contábil </strong>passa a assumir o peso de uma ferramenta de gestão, que entrega informações pertinentes e que auxiliam nos planejamentos estratégicos das empresas. Para empresas menores, os serviços de assessoria contábil podem se voltar mais para a organização do negócio para lidar com questões tributárias e trabalhistas que são impostas pela Lei.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
